今日咁熱 令我諗返起佢....

諗返起后羿
射左九個太陽落黎

55

hi

射左九個太陽落黎個嗰係納 dee

觀察員A